限聚令定義差 執法亂 大狀：如法律黑洞

【本報訊】限聚令與緊急法相似，兩者均以附屬法例形式訂立，未經立法會或公眾討論。有大律師指出，限聚令最大問題是未就「聚集」一詞下清晰定義，字眼混亂，加上執法不一，莫講市民，連一班大狀亦無所適從。有大狀開玩笑，司法機構公告5月4日恢服全面運作，法院門外一定大排長龍，法例只豁免「工作地點」的聚集，「咁係咪可以拉晒我地？」

5月4日如果法院門外大排長龍
有兩三個人去嗰到屌柒啲人違反限聚令同埋報狗就精彩

旁聽師排隊會唔會比狗搞